{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059246",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "커넥트부산호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 アーリーチェックインの時間は15:00から22:00までであり、1時間当たり10,000ウォンの追加費用がかかります。 レイトチェックアウト時間は11:00までで、3時間を超えると1時間当たり10,000ウォンが追加されます。 チェックアウト時間がフロント営業時間外の場合は、エレベーター前のキー回収箱に鍵を入れてください。 客室出入りのカードキーを紛失または破損した場合は、15,000ウォンの再発行費用がかかります。 客室内で喫煙する場合、10万ウォンの過料が科されますので、建物の外の1階の指定場所をご利用ください。 大人1人追加時に20,000ウォンの費用が、幼児追加時には無料です。 客室の内部や外部施設を毀損または破損または紛失した場合はフロントに通知しなければならず、規定に従って弁償措置を受けます。朝食は7:30から10:30まで利用可能で、状況によって単品やバイキングに構成が変更されることがあります。 利用料金は大人が15,000ウォンで、小人は13,000ウォンです。 ",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインの時間帯はいつですか？",
            "answer": "アーリーチェックインの時間帯は15:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインの場合、追加費用はありますか？",
            "answer": "アーリーチェックインの場合、1時間当たり10,000ウォンの追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトの時間は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトの場合、追加費用はありますか？",
            "answer": "レイトチェックアウトの場合、3時間を超えると1時間当たり10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間がフロント営業時間外の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "チェックアウト時間がフロント営業時間外の場合は、エレベーター前のキー回収箱に鍵を入れてください。"
        },
        {
            "question": "客室出入りのカードキーを紛失または破損した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室出入りのカードキーを紛失または破損した場合は、15,000ウォンの再発行費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙してもいいですか？",
            "answer": "客室内で喫煙する場合、10万ウォンの過料が科されますので、建物の外の1階の指定場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "大人1人追加時の費用はいくらですか？",
            "answer": "大人1人追加時には20,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "幼児の追加時の費用はありますか？",
            "answer": "幼児追加時には無料です。"
        },
        {
            "question": "客室や施設を破損または紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室の内部や外部施設を毀損または破損または紛失した場合はフロントに通知しなければならず、規定に従って弁償措置を受けます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は7:30から10:30まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのような形式で提供されますか？",
            "answer": "朝食は状況によって単品やバイキングに構成が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食の利用料金は大人が15,000ウォンで、小人は13,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 613
    }
}